eason 新歌幾正 是但求其愛

歌名有意思 歌詞填得好 MV演員有料 曲林公子一貫好水準 Eason算係用咗少有嘅唱腔去唱 令到成件事會想再將MV不停playback 成件事好有廣東歌味

係好耐冇聞到嘅嗰陣廣東歌味唔好讚漏咗導演 成套片係比到情緒嘅直情

有冇人都不停聽緊🙈希望首歌會紅

林家謙

咁快就有負皮

係 正撚到濕哂

要即刻down個抖陰支持偶像

林家謙啲歌真係有啲尾機
有啲後悔咁遲識佢